鍾旭華已證實死亡

rip

rip......

呀下，我要飛往天上

SOSAD

呀下
找那溫暖太陽

大東山好恐怖

又有蜂巢...
好難行

佢終於得嘗所望。
可以永遠飛翔啦

RIP

佢想？

其實 依類高危運動 有一定風險
想唔想都應該事先諗過先做
只可以講不幸，同告一段落

佢係咩滑翔傘飛燒友黎

rip \l/

死因要等剖屍?

Rip

其實真係好危險

架機自己本身冇動力

因為自己最鐘意嘅野而死都算無憾

想問係跌死？

高速撞山？

用咗幾多錢搵佢？

呀下
那裡充滿希望

一早已知呢類係高度危險性
玩得就預左

做乜啫你

如果搜索行動中有救援人員傷亡，香港人會有咩反應?

冇事就風光，型，威，大膽
出事就係風險計算之內

玩得呢d 真係預左

純討論, 睇番今朝話搵到單新聞見到個鮮色既傘都幾明顯張開左係崖邊, 雖然有雨但近幾日能見度都尚可, 搜索範圍早己主動鎖定左係大嶼山, 點解飛行服務隊飛左幾日都見唔到?

從來莫說悲憂 美夢我心內
紛爭不屬我 快樂猶在
全無害怕驚慌 我滿懷希望
今生將盡放 世事全忘

R.I.P.
\|/

救慢咗 可惜

飛到高空 空中已死
搵到都一定係屍

唔知佢死之前有冇好後悔玩降傘
rip

呢啲post 可以完全封鎖好多child 登仔

佢至少都上過太空

唉
Rip

阿媽係女人

上過天堂唔係人人有機會

上左icloud，終於download番

R.i.p😭

呢個真 以為自己好幽默 on9當有趣

為興趣而死，抵喇

慘

又鞭

from apple

真係大霧到癲

跌死定餓食

其實好笑咩？

有興趣想知佢死因係咩。

搏盡。無悔!

講真 真係抵死架喎 不撚乜野幸
好揀唔揀係要揀埋d咁撚危險既天氣先去玩埋d本身有風險既野
死本來就係好大機會發生既結果黎
你唔會話企係條馬路中心比車車撚死左係不幸掛

咪咁口臭啦，影衰哂我地中國人

跌死定餓死

你地支那人都會怕俾人影衰

係好多人夢想既興趣入面去世

雖然係不幸事件，但我覺得係另一角度佢都唔算太不幸

極限運動. 會付出新命的運動........

冇分屍 同埋搵得返遺體
已算大幸

其實嗰日見有片吹起左佢已經知佢都控制唔到點降落
btw RIP

R.I.P

關我撚事

努力啲搵J圖好過啦

就讓這一切隨風~

蒙主寵召 Rip

呢個係咪港隊代表D FD? 做咩咁多人關注

搏盡無悔, 死得好

果個根本係傳媒炒作

連登loser廢閪又有得慶祝

死前打埋個咭呃埋like先

撞埋去死左?

屌那星 日日都有人死架啦

連登仔成為大贏家
死人仆後街最開心

你幾時死？

條友其實乜水

番去主身邊
如果有主既話

聽日就摺骨啦撚樣

浪費幾多人力物力？

你一定有白眼，仲以為漫畫係呃人，原來係真實的

失蹤左幾日都預左啦

為自己負責

無錯，好過返工時暴斃，我寧願樂極生悲都中好過慢慢老死

有錢人先玩

現已負責 了，ok？

果然高見，幾時出發

成套野唔係話富豪先玩到，但唔捨得丟舊錢黎買

每星期都行山玩澗跳海

噢，小心

R.I.P.

享受人生

其實反而想知個係... 高空時已經死咗? 定撞落山死? 定撞落山唔死，然後失救死呢?

不過一諗到如果係後者等人救嘅...嗰種絕望

btw, rip

Rip......

RIP \|/

日日都有人死啦

出得黎玩呢d高危運動
都知會有危險

只可惜佢唔好彩

咁死都好過做樓奴啦

wfc

佢地兩個死左未呢

淨係起空中失控
知道自己自由落體緊撞山應該都幾驚

死左咪死左 點解要講咩不能移動
好聽d? 比假希望外界？
班救護員無能力即場證實既咩

真係無喎

驚唔驚變老

又抵死又乜又柒 真係唔經大腦

保險不賠

第一次聽呢個咩 不能移動
咁直接講送院後證實死亡啦

除非佢身首異處，否則救護員都要繼續同佢急救
一路救到入急症室，醫生certified佢先叫證實死亡

r.i.p
究竟係高空死定撞落山死

我唔係好明，點解咁撚多正皮嘅

一步登天

CHILD 登無人知死亡定義，除非佢身首異處或明顯死亡徵狀

好唔爭氣 諗起deadpool 果幕

早幾日雲層低掛,rip

大嶼山嗰邊高少少 都好大霧 好難睇

因為你無份幫手搵囉
淨係喺屋企揸住個鍵盤嚟搵

所以fb咪加左表情

child登仔隔住個moon用鍵盤搜救，你識條撚咩

搜救隊 : 咦！？ 你睇 係鍾旭華呀！！

反而有D想知死因.....如果唔係立即死亡仲慘D

隻腳斷左,頭有傷
睇D相D膚色又唔似死左好耐
似失救至死

就算搵返都應該預左救唔返 無水無糧點捱

佢無明顯死亡嘅痕跡
就要送院檢查㗎啦
你不如search咗明顯死亡先再講

大佬食緊飯呀

屌你老味呢句野好撚毒！

其實有學急救都知，不過依度真係

極限運動, 真係預咗有危險 R.I.P.

就係無所以先問

rip, 死了還有黨

wasted

第二句唔係「死後且有審判」咩？

無老死，亦無老死盡

入黎就係為左睇d懶係看透世事既連登仔

吹上山頂跌死

又要拉埋啲什麼牛鬼蛇神野黎講？你肚餓係咪姐係成肚蟲俾人落降？

佢個電話訊號出現過芝麻灣，宜家係二東山搵到，我懷疑佢飛左2次，不論佢自己控制定比大風扯上去，因為電話最後係跟身。

呀下 我要飛往天上
呀下 我要飛往天上
呀下 我要飛往天上
呀下 我要飛往天上
呀下 我要飛往天上

有糧同埋呢幾日落雨，佢郁到應該頂到一陣，但6日太耐了，睇佢皮膚都唔係死左好耐（聽講，冇驗證），應該失救。

玩哩d高危活動年年都死好多人嫁啦 玩得都有心理準備 個個rip做乜 3唔識7 好虛偽

滑翔傘有幾高危？

鳩up唔洗本
咪比佢識少少扮下代表
叫佢講香港對上一次滑翔傘有死人
佢知條撚
年年喎

點解喺二東山見到個傘，但遺體會喺大東山？

滑翔自殺 都唔錯

講句rip 都虛偽 痴撚線

R.i.p

睇清楚講乜
係高危活動年年死人
唔係滑翔傘年年死人

字字睇清楚 唔洗又伸又縮你個龜頭

真心覺得虛偽 3唔識7 又唔會為佢而傷心
今時今日好多人都講rip 當係已讀咁用
完全唔係發自內心

屌你老母呢d野都有on9仔衝出黎柒
講句rip都會比人批鬥 屌你文革黎？

笑撚左

睇佢無明顯屍斑…………

儲左咁多飛行里數，機票都未換咁就死左好唔抵

西曆7月都咁猛......

如果死之前可以放底所有包袱試下飛上天既樂趣都算係死而無憾

唔出奇
如果佢想降落返點都要兜返轉頭
如果唔係就一直飛出海
但點解會飛唔返落沙灘要撞山
唔通佢上天果陣無左意識

玩得呢d都係有錢佬

佢一個人飛到咁高
同一個潛到深海一樣
個心肯定好怯

高風險活動
佢自己一定有預計過有咩風險
搵到都算對所有人都有個交代
某啲留言show到呢度真係child登

算啦 啲child 登仔係現實世界都係班無人問津嘅失敗者

屌你 有d連登仔把口真係臭撚過屎坑

我都諗緊同埋嘅嘢

如果有帶gopro上身，可能知道咩事。

完全幻想唔到佢在天上面飛左幾耐。

大把六七十歲廢老爬得走得仲快過廿幾卅歲

預左死
求仁得仁啦

尤其係排隊同打尖

係所以一向都唔撧讓座比廢老，人地隨時仲硬淨過d後生

應該趕唔切錄遺言了

6日無野食? 新聞送到醫院之後先死

魯迅
「一個說：『這孩子將來是要死的。』他於是得到一頓大家合力的痛打。

可能都唔預自己會死
除非飛左出公海或者個傘爛左
最理想係降落返沙灘
可惜落唔到撞埋山

睇得咸片打得J

佢臨死係空中飄流時可唔可以用apple watch打卡

呢種死法應該係最恐怖
試想像連續3，4日響個雲層上面，腳掂唔到地，時間好似停頓咁，永無止境，無論幾時望都係一遍雲，仲要明知一除傘就一定跌死，只可以抱住一個假希望，一直留響天，無水無野食，活活咁等待生命嘅終結。

你當你坐緊飛機呀

搵到佢果陣未除個傘，啫係代表佢死果陣係未響地。所以持續響雲層上面係最合理解釋

可能連傘撞山？

都唔合埋，因為傘落地會減速，佢死果陣響山腳附近，一定唔係最大風嘅地方，再加上無明顯流血，係虛弱死，所以難即時判斷死亡

可能上面撞左野內傷死頂再飛返出黎再落

撞左已經停低左啦，如果你假設佢撞果刻未死，咁撞果陣佢一定會準備落地，你諗下佢幾耐無掂地? 咁佢一定會令個傘收起，個傘一落就摺埋左，點會再吹落山腳。仲要佢係無除傘架，撞完無即死都夠時間除啦

你個腦先最恐怖 咁智障既野都講得出

乜水來

另一個post有人貼咗條片

滑翔傘撞山精華

下面有段留言話如果片入面班人有做過滑翔事故模擬訓練，好多都唔駛撞
唔知今次嘅情況用唔用得著

慘過響沙漠迷路，起碼唔使吊住隻腳

淡淡然略過神祕又美麗

4:45 個到失控旋轉落地個速度都好快下
吹到咁高缺氧嘅情況意識變弱，令到佢做唔到landing 既準備
可能就係咁最後死者高速墜地，受咗重傷
然後昏迷左一段時間，然後再失救死

都成6 日，就算著陸未死都幾難頂到，仲要本身傷成咁

死者係我女朋友做老人院既一個婆婆個仔 宜家都唔知點同婆婆講好.....

直頭唔好講 是但搵個理由吹

點解而家D人個思想諗法全部都咁偏激，見親D留言都係抵死呀 預左呀.....係咪係討論區留言唔駛負責任就on9當有趣？定係真心個社會風氣已經變到咁撚恐佈？

講佢去左旅行
但係每次覆疹都係佢個仔帶 瞞得幾耐

RIP 願逝者安息

睇老人家情況
有啲智力衰退晒人都認唔到，講唔講冇咩分別
有啲身體機能差但頭腦冇事，呢啲最慘，喊都抹唔到眼淚
行得走得又頭腦ok嘅可能會想見個仔最後一面

鐘旭華係咪名人？ 呢幾日新聞成日聽到佢個名，但google唔到佢曆史

連登大部份人弱智,唔駛理

以死相搏

係個天飛左咁多日，有咩可能唔會死？

你個仔幾孝順
幫你探定路啊婆婆 唔洗擔心

我覺得佢似係想降落返係沙灘
但果陣視野太差
到佢發現前面有座山果陣得返廿幾三十米
最後直撞
應該唔會係個天飛幾日卦
利申 鳩up

但撞山咁死正常會好多血
就咁睇相好似無乜

If one day the speed kills me, don't cry. Because I was smiling.

Paul Walker

玩得哩D都係有錢人，應該帶D閃燈裝備同埋警報器，早幾日揾到就可能救得返

係 人地都無要求你連登仔做d 乜

又可需口出惡言

其實好多活動都係高危

滑雪 潛水都係

個情況應該好似6:00嗰條友咁
6:00嗰條友仔都算運滯，啲操控繩打晒結
開到個緊急傘都係click埋落堆亂繩到
搞到個緊急傘都發揮唔到作用
到最後都係解唔到個滑翔傘，變咗失控降落
但佢好彩，啲風冇將佢bam埋陸地
有時間俾佢直跌落水

我本身冇玩呢類運動
想問一下係緊急情況
係唔係應該先解開滑翔傘
轉用緊急降落傘落返近海岸線

因為以我所知
滑翔傘本身就唔係設計嚟降落用

做乜咁多正評

btw rip

緊急傘控制唔到方向